連贏7場！蘇斯克查：費Sir盼我們衝10連勝

英超第23輪，曼聯主場2-1擊敗白禮頓。賽後，曼聯教練蘇斯克查接受《BBC》的採訪，他就一些熱點的話題給出了回應，他認為今場雖然贏得並不完美，但3分才是最重要的事情，他希望球隊繼續連勝下去。

蘇斯克查表示：「是的，也許我們在最後15分鐘應該踢得更好一些。當我聽到哨聲響起時，我鬆了一口氣，但不能說舒服。的確我們應該踢得更好一些，但每一場比賽都會遇到困難，白禮頓給了我們足夠的壓力，他們很頑強，很有韌性，在中後場也有非常優秀的球員，當他們不斷增加進攻兵力時，我們肯定要防守。也許我們應該攻入第3球徹底殺死比賽，但有時候比賽並不完全會按照我們的想法進展，但不得不說我們還是踢出一些精彩的進攻，重要的是我們贏下了比賽。」

蘇斯克查對於球隊體現出來的態度以及精神面貌非常滿意：「不管怎麼說，我非常滿意我們所表現出來的態度，每一名球員在場上都付出了全部。我再強調一遍，這一點我無法要求更多了。」

蘇斯克查在上任之後，曼聯取得七連勝。他在回憶這一個月曼聯執教生涯時表示：「過去一個月真的太不可思議了！這一切竟然真實的發生了，我始終認為執教曼聯是一種榮譽，我感覺我回家了，我在這裡非常享受。我沒有甚麼可以抱怨的，我會永遠記住這一個月的美妙經驗。」

同時，蘇斯克查亦希望球隊繼續連勝的步伐：「我希望火車繼續向前滾動，如果我們能保持這種形勢，那麼我們會獲得很多的積分，這有利我們在積分榜上爬升。費格遜曾對我們說過，為甚麼我們不能連續贏得十場比賽呢？只要你對比賽有著充分的準備，全身心投入的話，每一場比賽都是可以贏的。當然，我們現在還有許多不足的地方，但這七連勝的確給了我們更多的信心。」

拉舒福特已經連續四場破門，對於這名曼聯的青訓天才，蘇斯克查亦讚不絕口：「這是他的第150場比賽，他才只有21歲，這本身就是一個了不起的記錄。他正在變得愈來愈成熟，在過去的6至7周，他踢了很多的比賽，他正在變得愈來愈強，他在場上非常積極，通過自己的跑動來贏得機會，而且他在訓練當中也相當投入，他的未來將不可限量。」

下場隊阿就斷比你睇

大膽啲 後上奪冠

阿不嬲係曼私家雞 咪玩

落足本打J

如果蘇B一開季就做領隊真係有機奪冠

班友仔積左好耐先大爆發
開季做可能另一回事

唔知真係以為49000排緊榜首

蘇b要做後備先勁

一講完就有排柒

成日話咩後上 望下鏝猁幾分先啦

認真

下半季全勝就得

邊個話後上

就當曼全勝 猁鏝都仲有大把分走盞啦

49000 同解放軍一樣
只會覺得對手係紙版公仔唔識旭